回高登途中失去蹤影,登山客遺體今尋獲

〔記者王錦義／花蓮報導〕花蓮縣消防局29日接獲民眾報案，有1支前往花蓮萬榮鄉、南投縣交界的六順山七彩湖的5人登山隊，其中朱姓男山友27日傍晚5點左右，從七彩湖返回高登途中失去蹤影，同行登山友多次協尋未果 向花蓮縣消防局求援。
有支前往花蓮萬榮鄉、南投縣交界的六順山七彩湖的登山隊傳出一人失蹤，花蓮縣消防局昨申請直昇機運救難人員上山搜尋。（花蓮縣消防局提供）
有支前往花蓮萬榮鄉、南投縣交界的六順山七彩湖的登山隊傳出一人失蹤，花蓮縣消防局昨申請直昇機運救難人員上山搜尋。（花蓮縣消防局提供）
花蓮縣消防局指出，接獲報案後申請直升機空搜，並偕同山警、林務局巡山員組成第一梯次搜救小組徒步上山，第二梯地面人員昨早搭乘直升機前往萬榮林道44K處入山搜尋，今天上午在山區順利尋獲朱男遺體，由於地勢險惡，早上申請直升機吊掛，不過因山區雲層過厚作業失敗，將在視天候狀況機動申請救援。

回家，不了

高登係新詞? 登高都好少人用

你講乜鳩呀

我明了, 高登係地名

不過高登島係中國..

中華民國呀師父

佢哋講嘅高登應該係呢度

一個人要幾柒先可以連柒2次